\subsectionquant{Topic under discussion}{6}

\begin{frame}{\ex in a sermon\quant{4}}
	\myexample{13moy}{156}{}{}
	{
		Be \dhl{þysum}{d}{n}{s} cwæð se ælmihtiga god · to moyse on þā wæstene ·
		\mspar
		Gif ge on minum bebodum farað · ⁊ mine behoda healdað ·
		\mspar
		Þonne sende ic eow rén-scuras on rihtne timan symble ·
	}
	{
		Concerning \tdhl{this} spake the Almighty God to Moses in the wilderness,
		\mspar
		‘If ye walk in my statutes and keep my commandments,
		\mspar
		then will I alway send you rain-showers in due time,
		{\ellipsis}
	}
\end{frame}


\begin{frame}{\ex in the Narrator’s Channel\quant{2}}
	\myexample{20aed}{113}{}{}
	{
		Þær wæron ge-hælde þurh ða halgan femnan\\
		fela adlige menn · swa swa we gefyrn gehyrdon ·\\
		⁊ eac ða þe hrepodon þæs reafes ænigne dæl ·\\
		þe heo mid bewunden wæs · wurdon sona hale ·\\
		⁊ manegum eac fremode seo cyst micclū ·\\
		þe heo ærest on læg · swa swa se lareow beda\\
		on ðære bec sæde · þe he ge-sette be \dhl{ðysum}{d}{n}{s} ·
	}
	{
		By means of this holy woman were healed\\
		many sick men, as we have heard of old;\\
		those also who touched any part of the shroud\\
		in which she had been wound, were instantly cured;\\
		and likewise the coffin wherein she had first lain\\
		greatly benefited many persons, as the teacher Beda\\
		said in the book which he wrote concerning \tdhl{this}.
	}
\end{frame}
